# Bataille_navale

# Bataille_navale

Jeu de bataille navale pour tous ceux d'entre nous qui déplaçaient leurs bateaux (tricheurs !) développé en Java.

Le scénario est digne d'une production AAA d'Activision.

Les collisions sont mieux gérées que par Bethesda.

Les graphismes feront l'envie des graphic designers de Tetris.

Fun garantit avec au menu :
- Déplacement avant et arrière, sans oublier la rotation.
- Un tir qui se fait directement en cliquant sur la carte, avec un retour textuel tout droit sorti d'un Shakespeare.
- Comme tout bon jeu d'arcade qui se respecte, les HIGH Score sont affichés en fin de partie.
